跌得嗰幾百點個個叫晒春話股joy, 一陣就升返晒啦

但恆指升我啲股唔升

含得撚